大家點睇fisherman lok(費沙文)

當年無間道 佢做梁朝偉年輕版

陳冠希做劉華年輕